City BBA出路好唔好

揀city bba不如揀JS1204 City CS minor bba，依科文商人都入得，而且好實用

咪癲啦

傻撚咗？

咁點解唔直接考個地產牌保險牌

ling u bba最好

讀完直入Citibank

除咗 account好少少
其他都

mkt 唔係好出名咩？成日拎出嚟j

全球年輕大學50名內

沒有排名，只有名氣。